越南人幫香港打氣 "SEA OF BLACK" sTAND WITH hONGkONG

推

越南好野！

P牌扮推

要記住，香港人當年對越南人「有幾好」，今次真係要感謝同抱歉